突發 九龍塘黨鐵站爆地底水舞間

15/2 1030 九龍塘黨鐵站
地底版水舞間
豆腐渣剪鋼筋嘅黨鐵公司果然名不虛傳

精選重溫：【豆腐沙中綫】2012年動工後接連爆醜聞 改名屯馬綫原定去年中通車

“工程連續被爆出多宗醜聞，包括會展站被揭缺失大量工程文件、紅磡站工程涉大量剪短鋼筋等。”

係唔係屎水?

#FailedStateHongKong

爆多d
爆多d

退伍軍人水

黨鐵真係越做越差。無心機做就執柒咗佢啦

林奠D水

手足好波。